英國衛生部: 「預期未來12個月80%人口確診，15%要住院。」

記者詹雅婷／綜合報導

英國新冠肺炎（COVID-19）疫情持續升溫，迄今至少有1395人確診，35人死亡。根據衛報取得來自英國衛生部門一份內部文件，官方首度承認，未來12個月還會受到疫情影響，直至2021年春季，「預計多達80%的人會確診，多達15%（約莫790萬人）需要住院治療。」

報導指出，這份文件是由英格蘭公共衛生部（PHE）緊急應變小組所撰寫，並已獲得負責此次疫情的首席官員霍普金斯（Susan Hopkins）批准，發放給英格蘭各大醫院負責人及資深醫師們。

依照文件中所寫的內容，將為英國醫療體系帶來極為龐大的壓力。儘管英國首席醫療官惠提（Chris Whitty）曾說，這種預測數字都是以最糟糕的狀況來分析，暗示實際情況會比較好，但是此次文件明確指出，預計五分之四的人會感染新冠肺炎。

此外，這份文件也提到，在疫情高峰期間，500萬名在基本及關鍵基礎設施工作的人之中，可能會有50萬人染疫請假，全英國同時會有10%的人有咳嗽症狀；醫療系統將無法處理那些已經出現症狀、需要進行檢測的患者，因為這已經超過實驗室的負荷量；在接下來這段時間，只有病重住院、在療養院與監獄中染疫的人才會接受檢測。

一名NHS資深官員向衛報透露，80%的高感染率可能導致50多萬人面臨死亡風險；若依照惠提所言之0.6%死亡率，英國此波疫情導致31.8萬人死亡。

不過，東安格利亞大學（University of East Anglia）教授保羅亨特（Paul Hunter）認為，雖然社會大眾聽到疫情將持續12個月可能會感到不安與憂慮，但一年的時間是合理的，「我認為（新冠肺炎疫情）會在接近6月底時和緩，且在11月的時候重新回歸，就和普通的流行性感冒一樣。我認為這會永遠存在，但隨著免疫力增強，病情將會變得不那麼嚴重。」

Source:

緣分到了
疫情自會停止

投降派

一名NHS資深官員向衛報透露，80%的高感染率可能導致50多萬人面臨死亡風險；若依照惠提所言之0.6%死亡率，英國此波疫情導致31.8萬人死亡。

香港應該向大英祖國學習，清除少數派僅有嘅票源

0.6%死亡率，佢當人唔識睇新聞？

達爾文既後人

之後大陸淨係出口流動焚化爐都賺到笑

醫療系統崩潰邊只依個數

越多人同時確診，死亡率就越高

叫人家居隔離四個月 英國啲樓咁舊 都唔知幾多棟淘大 死咗都冇人知

如果錯呢
不過無必要皇帝唔急太急, 英囼佬篡己都唔驚囉, 由佢啦

真心覺得仲顛過支那
擺明車馬由得人中

信政府，唔怕！.jpg

15%中招者需要住院？即係大部分中招者可以屋企自愈啦！咁交叉感染既話好快100%英國人感染

有bj唔怕

即係有65%會死亡

宜家好多單中左好返再中喎

Bj會唔會比人屌到下台

唔關事既都失救死撚埋

醫療系統要崩潰，點使依個數(790萬人住院)

70萬人要住院都頂唔住啦

可能好快有藥醫

80%入面15%人要住院
你有咁多床位咩
都痴撚線

林作同陳雲可唔可以回應下

BJ

下台都已經無用, 病毒同潛伏病人唔會即刻消失

既來之則安之唔怕

仲未計好番都有後遺症

準備眼白白睇住自己國家死幾十萬人
鐵血首相

好似伊朗咁，入唔到院，死亡率=20%

新希特拉

仲仆街過支那

最大問題係個肺受損

英國班足球員，運動員點算？

以後奧運唔洗預英國嗎？

BJ當咗自己打緊機咁
死返兩三成唔緊要
國家冇事元首冇事咪OK

有,自己屋企

突然覺得英國係攞香港政府嚟做參考 反向咁做令市民自救 時不時仲兇下你

think different

italy Spain

BJ當自己BJ緊

0.6%死亡率
睇下意大利

究竟乜事..癲撚到咁

為咗唔追蹤萬幾人，要多幾百萬人中招，條數唔識計

仲要中咗唔肯定有抗體，未嚴重到訓低都無得去醫院

我地識條鐵

住唔到醫死亡率點keep咁低？？

Brexit變咗Brsick

呢個係第一句, 如果真係愛民如子既首相, 會有下一段
我地要報仇, 邊個搞到我地失去50萬既國民, 我要佢還

ff多左, 日落帝國先唔會咁做

咁搞法，最後15％住棺材就差唔多

0.6% x 無限次中 = 無限

開多一個聯賽比中過武肺既人加入
奧運除左殘奧加多一個武肺運動會

死係出面統計唔倒咪低

參加電莖都氣喘

即係5%死左?

JUST A FLU!!!

好撚癲

依家外國新聞已經講緊肺炎有可能已經出現第三代
即係支那武漢本身入面傳緊第一代＋第二代
喺歐洲爆發緊嘅有部份可能係已經變種成第三代
所以有媒體已經話 咁係咪要叫NEW(NEW) CoronaVirus

希特拉係打外人幫自己人喎

諗真啲 與其要守 不如自我淪陷

高章

行得好前

希特拉都唔係搵自己國民教飛
新毛澤東啱啲

意大利死亡率7-8%
即係英國有要死幾多人
點解唔係去阻止疫情 而係由得佢 等啲人死？
我好希望果7-8%有佢份

講到有肺炎會加buff咁 先唔好講死唔死亡 就算唔死都一身殘

btw bno撚仲繼唔繼續爭取居英權？

0.6%死亡率？
意大利已經7%以上

死亡率低嘅話呢個可能係一種方法 但而家擺明死亡率咁高都用呢種方法 係咪傻的嗎

真理，香港過去一年就係hard times create strong men

英國777

CLS英國80%人瀨野
全球會多幾多人陪你瀨

好想知bj係預左自己係20%定80%

其實個肺有事呢樣未fc
之前只係講過重症患者出院可能會失去三成肺功能
但輕症患者 同埋長遠影響其實無講過

佛系抗疫，英國幾多人會成佛

運哂去同一區 直接飛彈炸左個區佢 都冇人住架啦 我諗三份一個英國唔洗要
單係個病都減5份1人口都始 何況仲有所有產業物流服務癱瘓 爆個屎渠又冇人整 垃圾又冇人清 周圍都係屍 再鼠蟲二次災害 衛生環境倒退幾百年死得人多

承認好過否認

點解佢可以講得出呢句野而又行得出門口
英國佬仲忍？

似weak men create hard time

英女皇點算

Facebook見到有個住英國既台灣人分享
話d市民見到政府咁講都開始淆底 做返好個人衛生
唔通係暗黑兵法？

Source: The Guardian - UK coronavirus crisis 'to last until spring 2021 and could see 7.9m hospitalised'

佢唔怕女皇奶野？
定係一早想佢死

...二戰英國4千7百萬人，5年死左38萬軍人

而家英國6千6百萬人，一年預計死31萬平民

你BJ 唔比人屌到落台我切，條數全國嘩然

香港人gogogo

死咗嘅話可能好似老毛咁搵個玻璃箱鑲起佢

CLS 直頭講明死幾多人 咁同大逃殺有咩差別

二戰皇室堅守倫敦
今次睇下要避難加拿大了
原來哈里一早係去探定路，醒目仔黎

生左仔就生仔嘅又慘
婦產服務同嬰兒用品點搞
呢啲位又死一波 仲要個媽媽都危

老毛大躍進都係同你講畝產萬斤唔係死幾多
BJ仲進取過佢

武漢咪示範左
返屋企等死

彿系日落帝國
原來消滅人類都幾易

屌你地唔撚明英國人，你同班仆街做封城封關佢地就屌鳩你阻住哂唱反調，但係如果你同班仆街講你死你事關我叉事嘅話佢地就知驚

好似走咗佬去偏遠啲嘅哋方避難
仲話如果情況再嚴重會再走遠啲避
女皇都知道BJ係傻嘅

20%

佢做緊乜鳩
國民一個個親友死, 一定好多人出黎屌你老母

人類滅亡計劃？

大英 第時d人屌西都冇力

唔講埋死亡人數預計百幾萬？

一齊返石器時代做strong men yeah!

死百萬

【肺炎預報】

6600萬人
80%感染
一成重症都起過52萬

NHS有幾多重症病床?

一年死30萬，二戰英國一年都未死咁撚多人
民選政府BJ佢死撚梗

既然係咁索性玩盡啲
點解唔喺醫院開間房，開放未感染想中招既人同中咗招既人一齊打邊爐，咁咪快啲有抵抗力囉
有無政府都無分別，要政府嚟把撚

search吓corona party
鬼佬on9程度超乎你想像

520萬

佢真係當流感處理，以為會回歸放棄抵抗
Sars 都會消失啦

攬炒派

0.6%都31萬人死
咁如果跟意大利7%，咪過百萬人死

比Baby boomers玩死

要假設病毒唔變種
假設醫護系統唔爆煲
是但中一樣都可能係死百萬級千萬級

鎖國啦，咪害人

歐洲多謝他

已經當咗係感冒算

唔使真心，你試下啲件事响香港發生，即日可以光復香港

香港應該係相反做法
即日拆關人口增加1000%
不過結果都應該係同英國一樣
上網呻完後不了了之

唔比人斬死就奇

未咁快
仲有大把on9好buy佢
"it's just a flu"

welcome to the new age

痴撚線

問題係bj有咩資格決定果幾百萬人既生死？

如果英女皇感染會點

0.6%死亡率?

意大利而家好似係6%, 咁如果英國都有6%咪要死300萬人?

咁一炮過死300萬廢老, NHS一年可以慳返唔少錢喎, Pension又慳一筆, 英國佬數口真係精啦!

"it's just a flu" 班on9授權佢咁做

好心蘇格蘭快d起義啦

其實有冇諗過班政要一定會死先？佢地上晒年紀

汰弱留強
natural selection

下緊一盤很大的棋

完全文放棄抗疫，肯定會爆得勁過意大利，醫療系統會崩潰，然後成個healthcare 會食屎，除非佢決定醫都唔醫， triage 直接趕人，然後直接英國暴動

上次Cameron賭脫歐輸到加零一
今次又睇吓BJ搵幾千萬人命賭結果係點

連支那都怕，英國當感冒咁玩

普遍肺炎好返個肺都減弱
更何況係病毒入侵既肺炎

醫療系統飽和下既死亡率可以參考：
意大利
伊朗
武漢 (流動火化爐都出埋)

0.6%? 等日落啦

人地人口政策調整下je
只係國家領袖中走得比較前同透明

God saves the people, Amen

查理斯三世接任

預計你地會死

我地唔會理你

武漢有流動火化爐咪算好

意大利有得你伴屍都冇人收屍

老人高危嘅話其實佢都同事頭婆一樣會中埋

英國冇反對聲音？

而家就係決定重症外唔醫
發足7日燒死唔去先好去醫院

國民都當流感

我問蠅蟈D鬼要唔要口罩我免費寄比佢哋

問咗三個三個都唔要

英國人咁勁都未造反
香港只會返工返得更勁
唔ot邊有錢買物資

佛系治療

咁...威廉五世接任...

英國jj歡迎入嚟

新式療法
放棄治療

同末期癌症啲舒緩療法一樣
根本係等死

發足七日唔死，都應該離死不遠

依家講緊唔止發燒，有呼吸困難都唔一定收你

任由平民去死

本BNO會唔會變廢紙

到時要人口, bno成贏家

遲啲揸廁板有得屌鬼婆西

公子送頭

到時咁好彩真係得英國佬有抗體就有得番身

BNO無抗體過去送頭
死唔去就可以有永居

仲可以屌灑啲鬼妹

但係佢地係驗都唔驗叫佢地係屋企等死
除非d病徵太嚴重先送院

事實上武漢肺炎無特效藥
入院都係全程照顧你only
發燒俾退燒藥
肺出事插喉
btw一插喉多數死得

佢係搏輕症一定唔會變重？武漢算第一代病毒，一開頭都同英國處理手法差唔多，BJ想英國變武漢？

維尼起碼識驚中南海爆發中埋一份+政局不穩火燒後欄
BJ完美表現佛系抗疫，唔怕冚政府剷

有得醫既唔收，半條命既先收，真係飲蜂蜜威士忌自救

未死人姐 到大爆發 多人感染多人死亡 班英豬就會醒架啦

咪亂噏 放假消息
插咗喉平均25-30%死
後生低d 老咗高d

30%死亡率我覺得已經好撚高
btw呢個情況只係正常醫院

支國醫院插喉死亡率高好多

全國5%人要住院啲醫院已經爆左啦，仲邊會去到15%，到時咪好似武漢咁一街死屍

香港醫護去英國啦 放棄香港班垃圾廢老 等支共醫療系統收皮 死先嘅一定係班藍絲廢老

連登嘅右膠的心理就是撐Bowjob, 無論佢幾柒幾共也如是

BJ種玩法
香港醫護而家過去同上武漢無分別

英超繼續

咁有請首相身先士卒

重症唔插喉 = 死
插喉一係捱幾日死咗free返張床同喉，一係佔用張床個幾兩個禮拜先好返
期間又有更多輕症惡化成重症，或者一中招直接重症
到時個重症/死亡率又拉高咗

講得出口 真係好猛
鬼佬係咪又覺得無問題 反正佢地都主張唔帶罩
有左免疫力後 真正進化
下一代會好感激 不過自己一身傷

陳雲：首相先生有看陳雲的文章。現今只有我和西方白人無戴口罩。足以說明一切。

如果隻毒唔會變弱 就算帶口罩 拖耐左都係70%
唯有指望疫苗
但就算有疫苗 都唔夠比幾十億人

其實嗰班信政府，唔怕！係咪記者一走就光速戴口罩

都好過留係香港罷工失敗遲早比人清算不如黎次勁嘅一下收佢地皮 我諗咩國家依家都需要醫護 係一個好機會

仲有Iran

可能佢收咗維尼錢
要到處挑撥

第三次世界大戰

英國人鍾意做人體實驗就由佢啦

話唔定實驗成功呢

世界末日啦

如果真係咁容易自記痊愈有抗體
中國就唔會咁耐都未搞掂

成功既全世界可以抄

失敗既全世界講句RIP

佢地冇諗過幾千人中既death rate 先係0.6%
但幾萬人中個death rate 可以因為health care system failure 而升，武漢意大利已經係例子

仲妄想有幾十萬人中death rate 都係constant 0.6%

全國死清光

連登仔又玻璃心了

英國佬你死你事，唔好累其他人
至少為留學生斷診啦

唔好要外國人賠葬

如果唔係真係0.6% 真係收得皮

咩醫院咁勁可以收留790萬人
想見識下

BJ求神拜佛都要望隻病毒唔好變種

計返條數流感重症率介乎0.95 - 1.35%
武漢肺炎重症率高10倍，然後醫療系統一冧個重症率就幾乎等於死亡率
如果隻病毒演化到好似流感病毒咁多變，根本build-up唔到herd immunity
BJ一係起多十倍病床，一係等班老嘢(包括自己)死清光，到時死亡率就真係得返0.6%

英國真係行得好前

唔係第一日嘅事
外國不嬲有班anti-vaxxer寧願開measles party都唔肯俾仔女打MMR vaccine
今次轉第二隻病毒啫，仲要死亡率得0.6%，好低㗎咋

係 千祈唔好中完再中 真係有抗體就可以了

染病是因為你的意志力不足
勤念經 勤冥想
病毒自自然然會離開

有時見到呢啲智障真係忍唔撚到笑

但係個影響係唔係一世先
如果係年青力壯好返抖一排都仲會減弱咩

個肺細左, 纖維左, 係唔會100%好得返

唔係話依家研發緊疫苗，最快下年就有

如果隻毒變種咁點，由頭計過？

啲人3% 3%咁死囉

得罪講句，容支容共嘅下場

又唔見臺灣死

死鬼佬尤其是班奶支奶共嘅全部抵撚死

其實 上面唔係篇野唔係靜係講緊預計數字咩
佢邊隻字話由人中 中到80%

睇佢變幾多
新種表面抗原同舊種差異愈大，免疫系統愈難認出隻病毒
好似流感咁，世衛估錯亞種，疫苗效果即刻跌到得返10 - 30%

但仲唔停課唔停工唔封關喎

唔好唔記得達爾文都係英國人

講真 我地未當食下花生
人地D國民都覺得冇問題
我地當睇戲一流
我都問過以前英國D同學
佢地唔認同BJ全部講既野
但都冇反感

咁仲有果5%呢？

仲有入院都會掛掉架

英國爆煲，香港可以獨善其身？
歷史關係，香港同英國既住來係歐洲入面最密(旅遊，讀書，工作，交換生，特派員工等）

佢而家用0.6% 死亡率
如果用返6%黎計

0.6%死亡率係邊度黎

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

唔可以呀 咁又點
我地又控制唔到英國人做咩
更何況 佢地爆唔爆 我地都一日衰過一日啦
我廢青呀 爛仔一條

英國唔take經濟停擺一兩個月嘅risk，寧願賭呢隻武漢肺炎冇乜料到，如果呢個決定係based on支那公佈嘅數字嘅話，真係God save the queen

隻病長時間係人體
等睇變種

大佬呀 你唔好咁癲啦 佛系醫肺炎

麻煩發出去, 找人簽

睇佢以前個髮型都知條友痴根㗎喇

會唔會哈里先係最大贏家？

可能BJ想死撚曬D White trash 等香港人去重建新香港
要韓國魚個香港城鬥快

中國都冇死得咁多人
變種傳番入中國Thx

戰術黎姐
未到最後都唔知邊個套戰術正確

When you ask Brits to wear a freaking mask good luck Britannia

歐洲病夫

原來藍絲腦耐不分國籍

Natural selection

強烈懷疑bj比習總控制緊，手法完全一樣

準備軍隊睇下邊個國家接管都得啦

無事無事，多謝支那先啦

在2003年SARS在台灣大流行時，就是很多感染者的夢魘，因為它不只不可逆，還會讓平常的活動也變得喘、容易咳嗽或累，最重要的是，平均餘命通常只剩下2~5年；在台灣，甚至許多人平均剩下0.9年。
台灣胸腔暨重症加護醫學會代表陶啟偉說，通常國外在診斷肺纖維化之後，餘命大約是2～5年，但台灣在診斷肺纖維化之後，平均只能存活0.9年，5年存活率甚至比乳癌、大腸癌還要低，屬於死亡率非常高的疾病。
當肺部因為疾病，或是其他的因素而「受損」，就會啟動「纖維母細胞」來修復受傷的地方，但一旦修復，就像我們皮膚上結痂一樣，原本柔軟的細胞會變得很硬、很厚，肺泡就沒辦法正常的讓氧氣吸入身體、也無法正常排出二氧化碳，肺部功能就減少了。
而這些壞死、變硬的細胞，是沒辦法恢復的，同時好的細胞也因為被混雜、干擾，所以一旦肺部纖維化，接下來就是肺功能受到影響而不斷的退化、最後因為呼吸衰竭而死。

Credit:

好想知d日落豬點解會接受

武漢肺炎會攻擊睪丸, 英國佬無晒生殖能力, 要BNO打種

英國人會唔會上街反鳩佢

大型人體實驗

呢邊大家都住屋架啦 最多成家有事
村嗰啲可能仲安全
利申英國讀書

咁要等威廉五世死完,
佢個仔佐治七世死埋...之後到阿妹夏洛特一世, 到路易一世死晒...
先到哈里...佢正名係亨利....亨利九世...

當醫療系統崩潰, 我相信唔止0.6%死亡率

當你見到意大利人間地獄咁樣，仲覺得對待呢個疫情係可以無為而治既，都真係on9

順利入殘奧

我估之後應該有好多人死左唔驗屍
直接火化